<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SpamDeck</string>
    <string name="connectionErrorHTML">Connexion Impossible</string>
    <string name="twitchUnjoinableHTML">Impossible de joindre les serveurs de Twitch, verrifiez votre connexion et redemarrez l\'application</string>
    <string name="unmapped">Non-mappé</string>
    <string name="connect">Se connecter</string>
    <string name="channelname">Nom de la chaine à laquelle se connecter</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="message">Message</string>
    <string name="buttonname">Nom du bouton</string>
    <string name="messagewithexplainations">Message (celui qui sera envoyé à Twitch)</string>
    <string name="errorchannelvoid">Veuillez entrer un nom de chaine</string>
    <string name="forspam">Pour spam\n(le dernier mot sera supprimé une fois sur deux)</string>
    <string name="About">A propos</string>
    <string name="title_activity_about_tab">Onlget à propos</string>
    <string name="SocialMedia">Medias sociaux</string>
    <string name="chosenewchannel">Choisissez une autre chaine</string>
    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="legalcontent">Icones :\nmaterial.io\nwww.flaticon.com/authors/pixel-perfect\n\nLibrairies:\ngithub.com/studioidan/HttpAgent\n\nLicences:\nTous les icones/logos/marques
        appartiennent à leurs propriétaires respectifs, même s\'ils ne sont pas mentionnés en dessous\n
        Les logo Twitch, la marque Twitch, \"Glitch\", et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle de Twitch, sont propriétée de Twitch.tv, service possédé par Amazon.com, Inc.\n
        Le logo YouTube, la marque Youtube, et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle Youtube, sont propriétée de Youtube, LLC. possedée par Alphabet Inc. (Google)\n
        Octocat (Le logo Github), la marque Github, et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle Github, sont propriétée de GitHub, Inc.\n
        La marque PayPal, et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle de PayPal, sont propriétée de PayPal Holdings, Inc.\n\n

        (S\'il y a un probleme avec ce qui est ecrit ci-dessus (ex: nom d\'une entreprise mal
        orthographié; quelque-chose qui appartient a vous ou a votre entreprise, qui apparaît dans
        le code source ou dans l\'application sans que la propriété ne soit mentionné ci-dessus;
        nom, marque ou logo qui n\'apparait pas comme vous ou votre entreprise le souhaite (comme
        (tm) ou © manquant); mauvaise attribution de certaines ressources; ou tout autre probleme
        légal) s\'il vous plaît contactez moi via mon adresse mail renseignée sur Github ou la page
        Play store de l\'application, avant d\'engager une procedure, pour que je puisse rêgler ce
        probleme, je suis un débutant dans la publication d\'applications ou les problematiques
        légales en général, donc c\'est certainement pas parfait… désolé)\n</string>
    <string name="bigadthank">Merci, ça m\'aide sur la voie de £a rich€$$€</string>
    <string name="titlefirststart">Bienvenue sur Spamdeck</string>
    <string name="firststartexplainations">Salut,\nSpamdeck est une application qui vous laisse 40 boutons personnalisables pour envoyer des messages préréglés sur les chats Twitch.\n\nPour se faire, l\'application vas nécessiter un accès a votre compte Twitch, une page Twitch vous laissera donner cet accès à l\'application.\nNe prennez pas peur, cette application ne sauvegarde rien (si vous avez un doute, verrifiez le code sur Github), mais Twitch se soouviendra de vous.\n\nAmusez-vous, et ne répendez pas la haine sur Twitch ;)</string>
    <string name="chosechannel">Choisissez une chaine</string>
    <string name="recentchannels">Chaines recentes</string>
    <string name="takealook">Vas regarder la page \"À propos\" pour voir comment utiliser l\'appli</string>
    <string name="howtouseTitle">Comment utiliser l\'app</string>
    <string name="howtouse">1. Choisissez la chaine à la-quelle vous voulez vous connecter\n2. Appuyez sur \"Se connecter\"\n3. Voici vos 40 boutons (par defaut, ils s\'appellent tous \"Non-mappé\" et n\'ont aucun message associé)\n4. Faites un click long sur le bouton quevous voulez modifier\n    Vous pouvez maintenant choisir le nom de ce bouton, le gentil message qu\'il devra envoyer a Twitch, et d\'activer ou non le mode spam\n5. Appuyez sur  \"ok\" pour sauvegarder\n6. Répétez 4. et 5. quand vous voulez pour modifier n\'importe quel bouton\n7. Vous n\'avez plus qu\'a cliquer, AMUSEZ-VOUS ! (mais ne spamez pas (et ne pensez pas au nom de l\'application))</string>
</resources>